奇怪嘅旅遊巴係屋企樓下

呢架旅遊巴九點半係到 一直冇熄匙 到而加凌晨三點八 間唔中有防暴行黎行去 [[/s]

小心啲呀準備上黎拉鳩你

怕佢老母